當你直射咗一球 對方冇反應

我問佢野，佢答左我，然後我咪話要佢一齊去會好啲，跟手就被dead了...........

聽完之後濕左抹緊地等多陣就會覆你